芬蘭intern

上次開完post唔記得左 依家沉到推唔返上黎 開過個算
好快就過去有d擔心 不過依然乜都未準備過
有冇巴打依家係個邊 早兩日聽fd講個邊仲落緊雪係咪真
有冇巴打依家仲係個邊
Tampere呢個城市點 多唔多野玩
同埋芬蘭人鍾唔鍾意踢波

我上年五月底去 同香港秋天天氣差唔多
不過好鬼乾
帶條頸巾同薄褸都頂到架啦

柒左
我個陣係去Helsinki

實在太好 最鍾意秋天

巴打而家點? 我都係芬蘭intern緊